七百萬既人群 一個平凡既平民

Kwokkin - 玄 (Feat. Jaymee L)

睡眼惺忪 瞓醒期望感到輕鬆
我望上星空 就算依然兩袖清風
要小心隨時墮入陷阱當中
太多假扮英雄 世界太多幫兇
習慣衝動因為我地無法得到鬆容
空穴來風因為佢地習慣左去跟從
我寧願追尋夢想學識要點樣去飛
好過生不由己生不如死都係最悲
企響十字路口徘徊係樹等
我寧願隨住言行相信自己既預感
就好似係玩緊一場遊戲 成長漂流記
硬住頭皮去做唔想臨死先至愁眉
厄運過後始終由你去緊握
唔使湍測 我都曾經試過broken heart
每個步驟只不過係過程 去建立你既雛形
可以將生命心境去一氣呵成

已夢醒的你背後
盼望將失去挽留 再想走
還是錯過擁有
要告訴世界就算苦惱
載滿力氣我未變枯燥
要見到 那怕又再跌倒
於焦土 i'll just let you go

望上天空幾時可以見到曙光
去到邊度可以搵到最後處方
太多衝撞想去離開呢個地方
但係仲要衝破幾多既風浪
淚水抺乾當做清風送爽
遇到徬徨我用雙手去擋
付出幾多血汗都要去闖
因為夢想已經打入我既心臟

加油呀各位